长期以来，福音派教徒一直相信，当前的时代将以可怕的瘟疫、社会无政府状态、猖獗的性不道德行为和军事冲突达到高潮。 打破福音派对冠状病毒疫苗的耐药性将是困难的|马修·萨顿| 2021年5月21日|华盛顿邮报 
 武装暴力摧毁共和国的理由是，它是非法的，是建立在选举作假的基础上的，它的政治领导人是只带来无政府状态和犯罪的盗贼寄生虫。 我的父亲在西班牙逃离法西斯主义，并教会我谎言如何摧毁民主|塞巴斯蒂安·荣格| 2021年5月19日|时间 
 这是无政府状态，这种增强的自由玩家现在必须改变他们的想法。 NCAA的转会调整对运动员来说是好事，对教练来说是挑战。 似乎是合理的。 杰里·布鲁尔，2021年4月16日，华盛顿邮报 
 研究人员发现，在无政府状态时期，当女王去世，还没有人接替时，方言开始消失，变得更加多变。 裸鼹鼠群落用独特的方言说话|乔纳森·兰伯特，2021年1月28日|科学新闻 
 格利被誉为“东区圣女贞德”(Joan of Arc)，被谴责为“无政府主义的母狗”，她在书中如火如荼地写着，就像一个复仇天使。 《冰冷的百万》是杰斯·沃尔特对被遗忘英雄的颂扬，是本年度最吸引人的小说之一 
 让人类使用他们的常识并不会导致混乱。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 我有机会出现在流行的《混乱之子》系列的最后一季中。 色情明星年度盘点:无人驾驶的情色，贝儿·诺克斯和狂野的性 
 叙利亚和伊拉克已经有足够多的无政府状态之子了。 荷兰机车帮vs ISIS |Nadette De Visser, Christopher Dickey | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 这是圣路易斯白人最害怕的普遍态度:一场全面的暴动，无政府状态，无法无天，混乱不堪。 弗格森的紧张局势黑白对照，2014年11月21日，Seth Ferranti | 
 无政府状态的概念使保守的里根大为震惊，他站出来反对布里格斯，结果被击败了。 同性恋活动家大卫·米克斯纳:我仁慈地杀死了8个人|蒂姆·提曼| 2014年10月29日|每日野兽 
 他们确信密鲁特的白人军队很快就会到来，结束盛行的无政府状态。 红年|路易斯·特雷西 
 在无政府状态下组建的长期议会的残余，被称为残余。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 哈钦森先生无疑在气质上更倾向于害怕无政府状态，而不是暴政。 革命前夕|卡尔·贝克尔 
 这样的路线只会导致血腥和无休止的无政府状态。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 共和国被证明是彻底的失败，法国只是一片混乱的海洋。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特